去熟悉既地方會記起前度Ex甚至怕見到佢會心酸

大家講下一人一個去街見到Ex既故事
以前成日同佢去既地方：旺角 沙田 鑽石山 元朗 荃灣 大圍 屯門好多......
宜家一去會諗起好多同佢回憶
諗起食飯坐咩位 食咩餸 佢鍾意食咩
然後個心會痛 好想逃避 連街都唔想去
好怕起街見到佢唔知講咩好唔知比咩反應
但實際上成日左望右望希望見到佢
最怕見到佢同佢新歡拍拖
有啲野永遠都放唔低 個心一直痛
最愛那一個 一般沒有結果～

逃生出口的一線光
流光了眼淚便能看

有咩故事聽下

未放低既時候連飲水都記起佢
放低既時候就算見到佢都冇反應

佢好鍾意睇台灣綜藝
我本身麻麻，因為佢所以睇到成習慣
而家見到台灣/綜藝兩個字已經掛住佢

I know that feel
Just drunk to forget everything

係 無啦啦去廁所個腦又係佢

係 佢鍾意既野都會成為自己的習慣

有啲專屬我同佢嘅專屬地方，已經唔願意再同其他人去

仲會有時訓唔著 想知道佢過成點
同佢經歷過既嘢 已經唔想同任何人經歷
情願自己一個on99

唔好再提了，宜家連係ig睇下佢嘅story都冇機會。得返我自己一個喺我地兩個人嘅ig入面尻up

解唔到既心癮

遺憾是越努力捉緊這碎片

我又係 佢封鎖左我 希望佢早日解封

越難令它重現

地方係一定會諗起
幾耐都好

JC 我該放手

我都持續左幾個月啦
開頭分開左一排
都仲有見面傾電話
雖然個感覺已經唔同
最近我都問下點，跟住就block左我了
可能佢都覺醒左
覺得咁樣磨落去唔是辦法

學校一樓男廁嘅第三格

同你一樣唔明點解要block咁狠心
到底block人係咩心態

係 嗌交Block下情趣姐
分手之後Block絕情到仆街

如果話block係為咗忘記我 我會開心啲
至少唔係憎我

如果話Block係想你死心 你接唔接受呢個答案